香港輸左既話 應該跟姓種制度

婆羅門（Brahmanas） 教育 - 政府官員
剎地利（Satrias）軍事 - 狗仔
吠舍（Wesias）商業 - 商人
首陀羅（Sudras）賤民 - 平民

其實行緊啦